物流it 同半個sales, 你問我答

返工好悶 ，自爆唔答

月入幾多

34

請唔請人

老底？加埋commission？

我都無數，就黎俾人炒

算係掛計平均月薪咋

樓主做應用係物流行業的IT solution sales？

我諗係掛，但要幫手debug又要幫手見客

但香港越來越少物流公司，巴打要跑國內客嗎？

係丫，123都係內地，45留係香港，大客又有，細客又有

香港貨運難做，國內仲有排玩

巴打要sell物流/貨運公司老闆？

我都想係

香港多數做小包，講真鐘意見香港人多啲

咩客都有，但通常個體戶易sell過大老闆

Title 有無manager呢個字？

咁巴打用乜方法搵客？參加乜乜物流行業協會？

我都以為係

有，但搵咁小，唔敢講出聲

係丫，巴打係同行？

唔係，以前份工因為工作關係，都識一d香港同國內貨運公司

外資local都有d